澤尻涉毒案判有罪！獲緩刑3年不需入獄

33歲日本女星澤尻英龍華於去年11月16日因涉毒被捕，上月31日在東京地方法院首度開庭審訊，庭上她認罪，更公布引退宣言，揚言無意及無資格復出藝能界。而檢察官要求判澤尻監禁1年半，緩刑3年。案件今日日本時間下午3時宣布判決，一如所料，澤尻被判有罪，判監禁1年半，獲緩刑3年，不用入獄。

大批巿民一早到法院外排隊爭取法院旁聽座位，截至當地時間11時，有915人排隊爭19個座位。而上月31日首度開庭當天，有2,229名市民輪候爭取19個旁聽座位。

去年11月16日，警方在澤尻寓所搜出0.198克搖頭丸粉末及約0.601克俗稱「毒郵票」的LDS 。其後她被控藏毒，去年12月以約36萬港元保釋後一直潛水，並入住東京慶應大學附屬醫院接受戒毒治療。

幾時拍av?

澤尻ho正

拍av

LDS

咁撚少都瀨野

依家拍av都變左熟女系列

尻尻

過左咁多年先33歲

之前為錢而結婚, 有契約, 要做幾多次愛一個月. 同雞冇分別

同問

邊到睇?

我記得好似一個月2次定3次 仲要多多限制
笑撚死

條友食左澤尻全盛時期

好撚ON9

其實佢而家都仲幾靚

果浸仁香

未拍一公升的眼淚，即係唔紅嗰陣已經濫藥

我見識少定點
唔係lsd咩